分唔分手好

同條仔一齊3個，到近排覺得佢古古怪怪我覺得自己可能係第三者。

一齊咁耐，佢嘅星期五唔知點解從來都話唔得閒， 當然每次都會有藉口，有時話同親戚食飯，有時話ot，有時話同同事食飯，不過用得最多就係要同親戚食飯。成日都要偷偷地用電話。 每一次見面都只為性，每次都要幫佢含或者搞野，我覺得似係佢有個唔肯滿足佢性需要嘅女朋友所以就搵我做sp多d。亦都從來唔會陪我做我想做嘅野。

利申佢係我第一條仔

問佢咩料先
唔對路就分

之後做我SP

佢乜都唔肯講

咁你都乜都唔講離開佢 到時佢就會講

記得離開後做我SP

就只係會話冇

已經冇理佢兩日，我同佢講一日佢唔講我就一日唔理佢，但佢都係乜都唔講，亦都冇搵我

跟蹤

搵我

月入8千

都唔係拍緊拖
分乜嘢手

我知佢邊區翻工，但佢就係唔同我講邊頭，就算經過都唔會講，總之就係咩都好驚俾我知咁

😪😪😪

我仲以為係咪得我一個咁諗唔似正常人拍拖咁，點知原來真係咁😪

初戀就被人當係肉便器
約親出黎都被人鋤

有古怪，住邊你知唔知？

知道個區，但真正邊到就唔知

我男朋友拍拖前已經畀我知
你唔個真係唔係男朋友嚟

每次見都係進行性行為已經唔係拍拖啦
你只係佢嘅性器

佢仲要完左，第二日又話想要😪

咁你拿拿林分手啦，同埋反省下

其實你自己都心知肚明啦
開post嚟做乜

我好掙扎，因為佢有時都會check我， 我會諗如果佢唔係愛我應該唔會check，又會諗會唔會係因為佢真係好大食，好有需要，然後又忙咁咪淨係可以搞到嘢唔可以成日陪到我， 不過依家我諗應該都唔係㗎啦😢

真心要反省😔

其實個心態好似小朋友玩玩具咁
自己唔玩住唔代表可以借畀人玩
同埋同一時間要有好多玩具
你只係其中一件，明嗎？
btw 連登咁多icon做乜要用啲濕鳩emoji

明喇 ，sor for新黎

夠鐘死心了

接受到嘅咪留，接受唔到嘅咪走
你嘅情況話唔埋衰過啲玩具
起碼安仔啲玩具知道點樣返屋企搵返安仔
但你連地址都唔知

你自認覺得可以同佢行到條遠路就唔好分手，但我就咁睇就危啦

我預感佢會係咁同你say sorry，第時你自己取捨啦，btw早啲瞓啦

講真醒左，唔會接受到

佢講兩句sorry又心軟㗎啦
自己睇路啦

我都驚我會心軟

呢句真，最驚樓豬俾人扑得多心軟😂
Btw 呢個icon 係派膠俾樓豬，真心覺得連住邊都唔知，離晒罩

你enjoy既咪繼續落去，如果唔去攤牌啦，無謂拖

點識對方？

分手啦 你都知咩事

第一條仔就畀佢扑
仲要佢有第二個

話同親戚食飯

正wor

識人情況同你一樣 條仔本身有個一齊六年嘅正印
出去都識咗第二個名義上嘅女朋友（姐係你咁）每次見親都淨係扑野 從來都唔會陪條女想做嘅野
後尾穿咗煲 兩條女都冇埋

我都覺得佢似有個長拖正印人

9.8%係
淨低1%佢自己認
1%比人揭發

做咩做sp....

我知就唔會同佢一齊啦

咁“分手”未?

就黎

仲就黎。。。。
咁你可以做埋我sp啦

我打算聽日同佢講啊

分手block左佢都得la

想清清楚楚

祝你好運啦

咁都叫古古怪怪，拍拖拍到咁，仲要岩岩一齊，直情有問題啦呢個男人。

直覺，你只係佢一件性玩具。你唔去搵真相or盲目信佢講嘅野 嘅話，你就係一隻賤雞。

樓主幾歲？

20

20歲係會仲被人呃嘅,樓主當發左埸夢啦。

下個會更好

如果你唔係出膠post
咁我諗，你有大好既青春年華
唔會就咁比左個色中餓鬼去糟蹋你吧
有性無愛
佢當你係年輕貌美既水魚乍
唔好意思，見到有人咁糟質自己語氣重左

利辛：女性好朋友以前遇過個咁既仆街
所以知道仆街諗咩

仲衰過我同我sp
飛佢啦

唔爭氣咁笑左

咁個男仔幾歲？

你們每次見都搞野，咁係邊到搞?開房佢俾哂錢?

20，一齊3個月已經可以咁，可唔可以教下A0仔我點做到

有既話同 有咩分別

你男朋友係咪鬼王

肉便器
唔好分，遲啲又出嚟搵毒撚埋單

不過佢點都係悲哀架啦
要帶眼識人呀妹妹

仲有88.2%呢?

88.2%樓主自己拒絕接受

講得好

散啦 嚟做我條女好過

三個月就做人肉便器
講真 邊度返工呢啲一齊之前已經會知
次次出黎都扑野 又唔陪你做你想做既野 仲要每個禮拜五都諸多藉口話唔得閒
其實你都應該一早覺得好有問題啦

乜都唔知點解妳會同佢拍拖

嗯